Melody 兩小無猜

套戲話我知：戀愛，音樂面前是不分年齡的

This song made me cry

五毛都係不分年齡既，未block既快d block